有咩歌每次聽都好心up

一生所愛 - 盧冠廷

「相親竟不可接近 或我應該相信是緣分」

別問我是誰
抱抱

drenched--wanting

夢伴

春秋
尤其當自己真係經歷緊啲歌詞果陣

仍用接近甜蜜那種字眼通電

See you again
我知有啲人已經聽到好厭
不過有追開FF真係個心會un住un住

繁華鬧市 燈光普照
然而共你 已再沒破曉

多少年

起來，不要做奴隸的人民

一生何求，海濶天空，輪流轉，仙度拉：風雲，風大招風：重唱讓一切隨風

正

水手 鄭智化

人間天堂 - 盧冠廷

如果世上多一點愛
容許一切也同在

呀飄渺的夢想
捉不到幻影無常
傳說中的樂土
為何找不到

願昨天的少年 來日一天
明白人間天堂 就在心的深處

利申：唔係大愛撚，但佢講人性最美好嘅一面其實人人都響心中，只係你響現實唔會見到

小肥 - 負親

在回味當初次接觸你
而我害怕鬚根粗糙的你
嚎哭退開 你卻溫暖地和媽媽蜜意低聲說：
「他真百厭。」

然後六歲亦 未敢挨近你
是你莊嚴正氣 像說 別要騷擾你

從此講一聲晚安
還需苦苦掙紮過
和你似愛侶分手那樣無助
讓光陰如水 我跟你到了某天相對
晚餐裡
比不相識更沒趣

十年後的一晚看到你
而你睡了呼吸都靠機器
微溫兩手 到我親切地來捉起在你身邊說：
「別要別離。」

從新講一聲晚安
才知今天的你我
無法訴說個開心故事回望
奪出的淚水 我知道與你這天相對
瞬間裡
置身黑色派對

時光返不到最初
回憶一天天錯過
難以對你再親口說下承諾
但心聲藏於 我心裡暗暗建的堡壘
抹不去
錯失中的過去

曾經收起的抱擁
曾經懶去寄 的書信
留到葬禮那一刻已是無用
墓碑的旁邊 我即使向你談論今天的鎖碎
你都不覆半句

若當天孩子 懂得將我愛你這一句
豁出去
或會拉近差距

Shirley 古巨基

他一個人

活著多好
遊玩時開心一點不必掛念我

You're beautiful. It's true.

寧願失戀亦不想失禮 難道要對着你力歇聲嘶
即使不抵 都要眼閉
我這種身世 有甚麼資格 獻世

Say anything
Endless rain
Without you

高汁

投降吧 我沒有辦法 為你開滿天花瓣

何故剎那幸運天梯不可再上
幸福的小說 最後一章 偏要有哀傷

阿flirt

我們的愛情是秘密 不能成立
就算我愛你也不能夠說明

如果愛忘了 戚微
佢句 我說我忘了不痛了 那是因為太愛太痛了
好心up

最心痛是 愛得太遲